in Nokia , we trust

下星期將會衝到15蚊

We 7

均價6.68

23年 $10 call

係咪鬼嚟㗎集中gme 先啦

(新手）

We only trust GME AMC sorry

Only GME sorry

最後上車機會

5.31成本ganggang